Ik blind en keek uit het raam.
Er was veel bij maneschijn; en terwijl ik keek ik kon zien Quincey Morris over het gazon en verschuilen zich in de schaduw van een grote yew tree.
Het bevreemdt mij na te denken waarom hij dit doet, maar op het moment dat ik hoorde Harker's quick uitroep als hij wakker werd om gedeeltelijke bewustzijn, en wendde zich tot het bed.
Op zijn gezicht, want er zou goed kunnen, was een blik van wilde verbazing.
Hij leek hij versuft gedurende enkele seconden, en daarna vol bewustzijn leek te barsten met hem en hij was gestart.
Zijn vrouw was gewekt door de snelle beweging, en wendde zich tot hem met haar armen gestrekt, alsof je hem omarmen; direct, maar zij trok ze opnieuw invoeren en haar ellebogen samen, haar handen voor haar gezicht en gebrul tot het bed onder haar schudde.
"In gods naam wat betekent dat?"
Harker riepen.
"Dr. Seward, Dr. Van Helsing, wat is het?
Wat is er gebeurd?
Wat is er mis?
Mina, geachte, wat is het?
Wat betekent dat bloed?
Mijn God, mijn God!
Heeft het zo gekomen !"
en, op zijn knieën, hij beat zijn handen laaiend samen.
"Goede God Help us!
Help haar!
Oh, help haar!"
Met een snelle beweging sprong hij uit bed en begon te trekken op zijn kleren, en de man in hem wakker op de behoefte aan directe bemoeienis.
